頸後突然有一個硬塊

呢幾日先發現到既，好似生咗係皮膚下面
唔痛
好驚

推

驚唔睇醫生
弱智

CA

Natural Selection